手機上唔到lihkg

iPhone

網路許連接失敗

網路連接失敗

用browser開

我都係

又俾人炸？

宜家得

Me too , now ok

比人 ddos attack 緊。。。。

上得返

係咪又ddos緊？

之前係咁出 error 502,

依家得返

利申 : Android

如果連登熄咗嘅話，請轉至Twitter